{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120534",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신이주신선물오리고기"
    },
    "text": "神からの贈り物\\n\nソウル瑞草区盤浦洞706-3\\n\n神様がくださったギフト鴨肉は、韓国料理の鶏/鴨料理を専門に提供するレストランで、営業時間は11:00から24:00までで、年中無休で運営されています。 このレストランは160席の非常に広い空間を持っており、多くのお客様を収容できます。 ここでは安くておいしい鴨焼きが人気メニューとして知られており、お客様から好評を得ています。 鴨焼きは鴨特有の匂いもなく、柔らかい食感を持っているため、お客様に大変満足していただけると言われています。 また、ここでは新鮮でボリュームのある野菜も一緒に提供され、健康でおいしく食事をすることが。 この食堂は1階と2階で構成されており、1階は広いホールになっており、2階は座敷になっており、団体会食にも良い環境を提供しています。 キッチンはオープン型で、食べ物に対する信頼も高いです。 このレストランは、コレステロールや太る心配もなく、美味しくお肉を楽しみたい人にぴったりの場所です。 今すぐ神様からの贈り物、鴨肉を訪ねてみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区盤浦洞706-3にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ですか？",
            "answer": "このレストランは160席の広い空間を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ここの人気メニューは鴨焼きです。"
        },
        {
            "question": "鴨焼きの特徴は何ですか？",
            "answer": "鴨焼きは鴨特有の匂いもなく、柔らかい食感を持っています。"
        },
        {
            "question": "ここの食堂はどのような環境ですか？",
            "answer": "この食堂は1階と2階で構成されており、1階は広いホールになっています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何が提供されますか？",
            "answer": "ここでは新鮮でボリュームのある野菜も一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "このレストランはコレステロールや太る心配もなく、美味しくお肉を楽しみたい人にぴったりです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは団体会食ができますか？",
            "answer": "はい、2階の座敷で団体会食もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 329
    }
}